病嬌女殺男好難理解咩？

現實版病嬌 『對他喜歡地不得了』21歲日本女性刺殺一男子

其實好難理解咩？
你真係好愛一個人就會想一直係佢身邊守護佢
想無時無刻都同佢一齊
但係偏偏佢愛嘅人唔係你 無論你幾努力做幾多嘢 對佢有幾好
你係佢心入面嘅位置都係0
佢唔會記得你 佢唔會珍惜你 你對佢黎講只係空氣

唯一令佢記住你嘅方法就係令佢憎你痛恨你一世
得唔到佢咪殺咗佢
至少佢死之前對眼入面只有你一個
佢嗰一刻個心都會係諗住你

咁已經好足夠啦
好過呢世都唔會記得你

唔難理解 所以我而家想即刻殺咗你

你地真係理解唔到咩？
問心
你唔想你愛嘅人一世都記住你咩？

想俾佢殺

me2 想俾人殺

好認真嘅 一個人愛你愛到願意為你死 唔怕坐監
唔浪漫咩？

不要暗戀去強姦啲fd？

唔係
你強姦佢表達唔到你對佢嘅愛
一個人可以對好多人都有性幻想 腦入面想強姦嘅人可能有好多
但係你想殺嘅人唔會好多
好可能只有佢一個

你殺佢代表左你係佢嘅唯一。

唔一定 一個人可以想殺好多人

不要暗戀去暗殺

唔要暗殺
暗殺佢唔會知道你有幾愛佢

殺左再食落肚會唔會浪漫啲

不安

睇新聞話牛郎黎 女版沉船

好浪漫啊...
可以死係愛自己既女人手中係幾咁幸福既事...
係可以睇得出條女係幾咁愛自己，愛到唔理其他野，只專注自己
吉落黎果下，一定會好開心咁笑，因為眼前吉自己既女，係幾咁可愛..

有諗過

你明

得到佢個人是沒用的，要得到埋佢個心同靈魂先有用....
愛既正面，憎恨係負面，愛同憎恨係離唔開..
愛就係陪伴，憎恨就係記憶中有你，著緊你先憎忙你，先記得你..
要成為大家既唯一，靈魂係唯一，兩者交合靈魂
好既白頭到老，壞既就一齊攪炒~
要令對方永遠都記得你曾經對佢做過D咩，又令佢忘記唔到
咁先係真正既愛

暗殺最ON9，明殺就係要令對方知係我吉你嫁，正唔正呀BB?
要比佢知你為佢想做既事啊，愛係要做出黎比人睇，要比對方知哦~

食落肚依下OK既，"我要吃掉你的胰臟"嘛....

好撚萌....睇到張圖就覺得好治療..成個人好冷靜
同我老婆綾瀨一樣